
                      Película entretenida y que nos muestra los ruines que pueden llegar las personas de clase alta cuando se ven que su poder se hunde, se muestran los caracteres que parece como el bueno el feo y el malo, cada personaje tiene su carácter que arrastra al otro, pero desde luego en este caso quienes no tienen desperdicio son los personajes de las mujeres que no sabe realmente quien sale mejor parado las mujeres y los hombres, quienes son más pobres de corazon en este mundo los ricos o los pobres. Muestra bien lo que pasó hace unos años en Argentina pero que parece una realidad española actual, la crisis.
        
            